（反TB大聯盟）TB係社會最底層！！！！

在我眼中的社會地位

女 〉男 〉gay 〉狗=雞 〉TB

TB全部都有罪 ，祝佢個個不得好死

見到TB比人拉真係開心

無志同道合嘅手足？

TB人人得而誅之

有BT邊個想做TB

佢地覺得自己最高級

g chi

TB冇撚用